狗:灣仔 > 夢遊 < FUCKING:北角, 港鐵唔停炮台山站

玩包夾

push

推
炮台山唔好坐地鐵
得特別車

港島綫列車服務安排

此訊息發放時間 : 2019-08-11 19:04

因應警方要求，港島綫列車服務會作以下安排:
(1)港鐵會持續安排特別列車接載乘客離開炮台山站
(2)其他列車不停炮台山站

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

唔好去北角